[開定先]暴聯豬波轉會我轟填表區

一見到轟個陣容
又雷斯又干爹
加埋魔佬同夏沙
唔好炒我曼得咁多ok

屌你老母臭化西

一見到獌個陣容
又普巴又靴里拉
加埋費蘭尼
唔好踢傷我車ok

禾🙋🏻
諗緊改咩名
有冇轟手足俾d意見？

一早join左➕2️⃣

迪。Martial